一人一個增肥既方法

瘦底想肥，但一直都失敗

食多啲野咪得囉

肥妹仔都係我嫁！！！！！！！

覺得自己「已經食左好多」係無用架
皆因增肥其實有數得計
最簡單係睇熱量
我建議你先計左你自己每日身體所需既熱量
只要你食得超過依個熱量數值
增到磅係100%既事
而唔係我覺得自己飽左就係夠，再黎就係睇下你食唔食得岩野啦

利申小弟做尖2年，由59kg增到74，177身高

巴打所言什是

利申 年半 44kg->57kg 164高

做完運動之後瘋狂地食野

照哈哈鏡

Ching點計自己每日所需熱量？
利申咩都唔識

依個網好方便😉希望幫到你